心事台🚬

有咩心事可以擺低

唔擺低咪過主喇 衝出黎柒好咩

Lm

祝羊

我有個心事
心事就係周身屎
從來唔彈ukulele
女神係Angela baby
中學個老師 有對好大既mimi
好多男同學想同佢生bb
但問心我真係唔想試
因為有一個好女朋友
就算我幾潦倒~ 有幾離浦~
佢通通接受
照單全收
夫復何求
定時定候
陪我飲酒
永在身後

但有一日
我腦閉塞
咩都屈得就屈
問埋分手你話得唔得
e家分開幾天我就成碌柒
你老母我e家係到要講句fcuk
哎呀～

祝羊 正評羊大錢

以為自己祝完又祝多次

齊屌波

留名

中999+1001

招財福堡

Ky今晚又carry me

派我

祖雲9.5 *

樓g又開po撚人

有冇水

收手啦

想買2場深盤下盤 不過1.75驚輸半
仲有奧利

實頂到瀨屎 俾人按屌

所以好鐘意下盤 睇live 好撚刺激

得芥辣賣晒信得過

小注 az青年大波 訓了

Me

冇人嘅

阿積士-1

Gchi

想要半主

half big

我睇好第2場半大 但買左阿積-1了

小妹1:0

Ajax按屌

半主

小妹2:0

2-0!!

青年隊急升盤降水要信

屌那星 半大2揀1要咗丹保殊

想要
熱拿
巴黎
痢
奧林
馬卡

巴黎定阿辛

奧利點睇

3:0..

az比多粒先

買左樓g告急！

咩黎

呢場難玩

伊巴

避左佢好過 唔買無損失

半一盤

絕殺半大未

大把波買啦 買信心注

祖記9.5s得番1.75 買唔落手 但又想訓

呢場無即場角

Ok訓得 等

利10.5s

樓主又炒😂😂😂

棋妹還未睡嗎

起左身睇球

買左咩

弱智

利0:1

Eibra反杯ok?

no

雞湯加油

下盤熱拿亞

下盤頂住

又豬

角球貼3中2

奧林平半有手足gchi?

仆街 今日澳彩操盤怪到 唔跟大市行
馬拉卡果場 佢一直做半一 無調整過賠率 歐賠又無變
史雲斯 歐賠得佢降水
巴黎得佢降水
馬拉加得佢降水
真正挑戰全球莊家

唉，贏埋仲好

針半格

勁到

自由盃d角小執到笑

狗會唔開

新post留名

奧利恩特盤

樓主賭慣外圍

拉埋你

咪就係

客隊派錢波

+++++未

低能E巴唔冰角，曬左冇要

客隊輸2球先輸晒 抵撚到爛

樓豬威武

咪gel la

下盤一開波就等收錢 輕鬆到

糕！

Dllm 1-0啦

反CUP系時間問題

而家下盤仲渣住一半係手

系 大家定啲黎

好快反cup la=.=

奧利恩特糕

=.=

想入豉油賭球谷

依家收會費=.="

係365買無犯法
係香港用365買就有犯法

駁唔到

想入

(好似)識你真人有冇得入

主紅

Pm我 識我免費入👍

拿 RC

客隊反CUP時間到

反cup硬la 想補客勝 樓g幫手?

紅兩個

紅兩個 做乜鳩 仲要直紅

2張RC 客隊嬴撚硬 打多2個人

我冇眼花下嗎，兩紅？

變返1個了

係咪紅多兩個 取消場波？

主紅 上盤仆街了

應該系365打錯左

現開放青爐拎比有緣嘅手足

客隊反CUP係時間問題

On9先買上盤

上盤好撚驚

又係d死半一盤，和波都收皮

紅左仲撚勁

所以5明典解有人買上盤

下盤今場中撚硬la

反手吊球幾爽

2301

0123

反手吊球比夢大吊

夢大訓未？

訓緊

反cup未....嗌到聲沙了

無左96

主盤頂實是夢嗎

主隊似會入

頂住

平手反水

客已針得

客ng 全世重心

中

墨城10.5
Ajax 10.5
皇馬 11.5
04 8.5
芥辣賣哂 9.5
卡利
國米
祖雲 9.5

輸到麻木左

加油！

客rc

1-1

Rc

block
話紅牌都無用

收檔la

是油人地8中7喎

主好球!

2-0

嚇死聽到聲以為客追和

打錯

火箭可唔可以開到205.5...

6分鐘差44分

全格

=.=" 客mg cashed hkjc

樓主好屌

In膠布we7

樓g啲料咪又係我比佢

嗨 豉油

Hi 29

5明?

你地仲可以頂得順唔block佢咁犀利

8中7

肉腳？

On9 佢哋同我fd過同你啦柒頭 以為自己邊個呀 屙篤尿照下鏡先la

收到wind人地老屎忽泥 你米甘能串

大胃嗨

這才是你

幸joy樂禍？

5好咬me ok?

不是，只是替你難過

btw 你早d出ma

入唔到

星期五先再出

仲燈過我，我都有2場走盤

唔好啦，呢2日都有角ma

阿鼻的角球計劃
出20中15

今晚 度5到 要上班

度黎有咩用。亂篤都執到笑啦

跟杜隊搵食仲好 仲9篤做咩

咁出波琴個場

發覺你好鐘意呢隊

恩高讓一球

鐘意恩公多啲

第4對第5近2對戰全輸 莊家知道佢地食左禁藥嗎

根本入唔到

有嚴選機制，唔係咁易

聽講要揸黑咭先比入

佢邀左我

咁你pm水俾我 ok?

小朋友 半大

邀埋me

樓g

夢大幾巧波

送女朋友呢條Tiffany手鍊好唔好

識做啦樓主

頭場買乜好

角小

呢條我有啦

？關我事

平時都唔帶啦

堡仙子絲打嘅留言

佢同我講千幾蚊條佛鏈 好核突

都冇得買

佛鏈
可能買幾十蚊條念珠得呢

主-主

我唔copy香土水了 等我隻犬上水

無論買莊定買閑
都輸到你冚家剷

点解

啲牌你既 最多我唔掂啦

你巧似記錯

越南一球下盤

主隊少勝1球 半和全主了

耐無睇 次序有出錯

1.5/2b

111

全世重心 想知再講^^

繼續上全力上！

是油大神請講

澳彩歐賠又操盤怪異
撐越南仔

want g

同路喔

客勝啦

客晉

踢左20分鐘得2腳射門
半和穩撚到

塞到斯 清化盤

東方 0/-0.5

有無人派招財福堡

補圖

西莎要嗎

乜ar

中東佬0射

今晚食咩味

卡1-0

On9

1/1.5 2/2.5

針

風趣幽默

越ng

誓要去入刀山 浩氣壯過千關

好快入反粒lq

C fu~~~~~

豬晒喇

擺啦仲唔擺？擺啦嘛，仲唔擺

畢業未

G持

quit咗

輸個半和仲有個主勝 易撚到咸

客ng

越南今年氣勢好勁 買個ng支持下

越南仔受傷

客主未

越南落飛
支持下先

1.5倍比我都咸啦

入波未

= ="

好日唔留言 咁刀俾你周到

狗會係咪已經唔敢開u23角球比人玩 同之前女子一樣 全部角女田

過咗去 唔巧提啦

1.5/2 主ng

你5sick挽即場?
抵你咸了

主即場飛企得好穩 真係一係無入波一係就主

12m 越

低水平半 唔入都抵輸

笑緊你gel半和比人入仲衝出黎柒 唔好咁肉酸啦

輸12m

12m 越miss

1:1

人哋買半主喎=.="

又唔係12m既
12m位罰球 排人牆

樓g又中!

笑能死

越ng中

我睇ds話係12m啵

打漏咗隻字😅 中風

其實係12m個位有間接自由球

月南咁勁

買半和半主 真識玩

燈閪

45分鐘收蚊 點解唔買

你分清我gel邊樣未

越晉啦
呢隊野好fit

睇緊直播
差一球全大
半主 越ng都中左 今日唔做燈神

即係反手gel? 波post 大忌wor 柒頭仲好意思講？

望清楚自己身處咩台先好嗎

大忌又点牙 你話大技就話姐

新任波台風紀嗎

收撚皮啦同我講睇身處咩台 我係到玩緊果陣你都唔撚係到啦
係唔係創意台就可以屌你老母啊咁

買無入球算

追多球客Ng

😂😂😂😂😂😂

識貨 但驚加時先入
買客晉開心d

想知大蛇本身咩名🙏🏻

原來舊手足🙏🏻失敬

但我係都要反手gel牙 吹咩?

上次咪話左繼續追，U23全贏盤，勁到

媽媽買咗東方未

是油開左channel 人都串d
收錢都收到手軟點吹得你漲

真係好熱血

豉油+david+mata=大戰

無買，買左16:00 9s😂😂😂😂

個個爭住要是油料

唔好gel喇...

擺黎比你睇? On99

食左屎未

Ok 下次唔gel

甘小😅

不嬲唔jer唔gel 小小都唔好gel喇

跟手足客ng先

Yummy

一齊靜嗌好無

頂撚住

你還你 我還我

補時比你任入 而家你地抖下氣先

辣殺狗會唔開盤比我買

有即場讓球就好 now 大力毆落主平手有1.7

輪到主㩒住屌

米能灯

越仔贏硬

所以2:1了

想食春卷

不了

好舒服呀

卡2-1

個2.5大同主比人禁低到離譜

冇得不了 因為已經入左

On9?

2:2 痴撚線足球

客主

屌你老母 唔玩小朋友了

屌你 係要爆無入球 咪又係要打加時

屌 主第三球 邊裁話唔入 裁判話入

越南仔又加時 虛脫未

殺撚左我客3rd goal

越晉 理撚得佢

jm9

2:2

越南真係輕鬆到

越南加油
客晉

瘋巴個23倍客比裁判吹走左

越南仔+1 頂撚住

+1 cashed

其實未完場

2:3

貪心買左主主

未完場gel 咩呀屌

卡塔爾個第三球 1.7落到1.53平手 唔買就走寶

有即場盤上左樓

😂😂😂

球探智障 寫住完 但角球繼續數

咁大賭

玩ds玩幾日上左月專家第6

2:2
6c ft
進入加時

球探早左完

越南晉級可以嗎？

角細又贏

= =?

球幣

要晉a，衝冠！

我隻狗唔見左幾日喇 有無人見過呀

小妹上過第一

12m 大啦

不過係明燈

中位數幾多先

7

越南gel
Chow對家加油

搵日真係要報警拉鳩你

樓g話典就典啦

越南仔加油

追多注越Ng

拉左我ge話，你廢60%功力啦，弱智仔

我一場反cup

😂😂😂👌🏼

2。5b 3。5b
爽到咸

gchi

大胃

幾水 我得1.5/2 1.77

越南加油

原來係大胃ali迷個撚屌

再跟手足越ng

你幾時出番黎嫁

乜野撚屌？比d尊重啦

主ng

娜恩

賽前2.5 2.25
3.5 好似4.00？

狀況 注項已被接納
編號 8351
投注類別 下一隊入球
細節
星期二 1 卡塔爾U23(主) 對 越南U23(客)
主(加時#第五球)@3.24 $1000
金額 $1,000.00

係

樓豬

10c

越南上力

南韓半大全大

支持月南了

12m

不會

講個笑話 貓叫

1-2？

1-3

買主下隊？

好啦唔買 等人心水

越南

咁樣計唔計

19號竟然唔入

Diu

卡塔

Qatar missed

Vietnam goal!

12m 1-1

越南再唔入就去含口廿

幾比幾？

你個大7無左

2-1

2:1

射完先知

qatar快miss

2-2

-3

3-2

-2

大7

-1

3:3

3-3

主miss未

vietnam gogogog

卡miss!!

越南上呀

越cashed

Vietnam win!!!

靚客晉

越南 晉

大7走水

4.1 又 gel

又有下場越南買 爽死了

慘

好球 越南衝冠

越南晉 cashed 同佢對家2次都針

係，冠軍

越南又晉級

問你死未？
5場全贏盤

越南仔好球

瘋哥

越南咁勁就要支持清化

Gel

獅吼下隊又中

有冇手足入場撐清化

要俾錢不了

😤

一場爆一場正路 韓狗要晉了

1930 U23 角大

DT細波

Korea half b

有飛！

又黎😂

馬會唔開chow

馬會驚開兩場假波比你地會輸4

Ok all in

清化客w

客其他啦 輸完8:1再輸8:1

主其他 打士氣ball

東方上年入分組賽

烏豬

東方上年直入

馬會驚輸就真

越南
塞列斯
清化

Are U slave？

馬會U23竟然有盤

咩意思

吾明⋯

channel界之燈，又同書包齊名

烏盤

禾今日茅燈！中左半主 全大 越第二球

梳囉

Same

信咗奴隸

注項1
狀況 注項已被接納
編號
8373
投注類別 主客和
細節
星期二 2 烏茲別克U23(主) 對 南韓U23(客)
主 @ 2.72 $150
金額 $150.00
注項2
狀況 注項已被接納
編號
8374
投注類別 下一隊入球
細節
星期二 2 烏茲別克U23(主) 對 南韓U23(客)
主(第一球)@2.14 $350
金額 $350.00

佢好勁嫁 ？

系

同路😳

烏g fg

青燈呢 等我會會佢

烏g 即場平半

主不停落飛

南韓fg

班韓仔好靚仔

我真系公起你

生左兩粒飛滋好痛

滴雙飛人或者起雙飛 好快好

入廚房拎鹽啦 爽死

記得樓主fg vs 阿鼻fg = ？

No goal

再嘈linlun 4li

腰斬

巴打你都幾活躍

薯片上面都有鹽啦

我冇其他意思 祝羊

.....直接拎鹽拿落去呀 我懶得搵西瓜霜嗰啲

其實點解d勁人個名個個都咁搞笑，奴隸，書包。
有沒有雲加？

有人叫二寶tim

講下姐 唔洗太緊張

小注no goal先

狗會開角一定屌爆角細

有

可唔可以俾埋水俾小妹

祝贏

扮人妖 無水比

😂😂😂😂😂👌🏻👌🏻👌🏻

mata派$$$

Goal!

主fg!

烏goal
1.5b-1

牛逼

買韓仔ng 牛逼一下好了

小妹fg收錢

Fg 中

半主3.8 太牛逼了

清化入未

注項1
狀況 注項已被接納
編號
8377
投注類別 下一隊入球
細節
星期二 2 烏茲別克U23(主) 對 南韓U23(客)
主(第二球)@2.32 $500
金額 $500.00

推佢

太勁

追和ok？

樓豬好球

唔通2邊都爆冷 ?

烏仔唔冷喇

推佢老尾

封what ar

門前吹罰

哥雅

勞高

東方goal

收到 謝謝

出水未？

禾都想用真$支持東方

烏雞個盤企得好硬

想拎出黎

我化12m

日本仔雷撚到
上場og
今場送12m

跟

有勁人跟應該無問題啦

即買南韓

5

包爺勁到

書包一跟就入

1.5b gel

果然難逃一劫

我真係恭喜你呀

你燈力唔夠 做唔到負負得正

東方fg cashed

屌你咩

講燈力 邊夠包爺尼

好耐無見

主

舒服

樓主 跟我買主晉 羊大錢吧

不了 你加油

唉 $100主晉贏餐飯好過

買返個2:2

我愛主 同時亦愛一位世人

又話唔賭

烏雞入未

得閒偷偷買一場波

書包爺去完旅行

樓g你之前仲話要整個function 唔比某啲人入黎

可唔可以和波之後南韓晉級
比我走盤的

南泡rc

南韓rc

韓紅

好波 烏G入佢老母pls

問下姐

2.5/3

個球證比牌比得幾順手

主能夠

中楣

韓仔頂住

邊隊?

烏g

門前護空門

射十二碼既話買客晉先
有書包加持

主㩒屌

綵排過

香港足球同國足一樣 長追上樓

烏g都幾廢
踢多個都入唔到

識個明燈話主win

走盤

清化

有包爺加持 走盤算唔錯

加時買少少主FG先

客好定主好

等12m 大戰

書包手持主加時ng同主晉
自己諗

咪直接客goal

可以no goal喎清

擺明12m客入

即場1.5b同走盤要完左場波先派

好想買客ng

365，烏讓緊半

戲本

平半了

巧展爭

睇唔明

有咩唔明

烏雞世界波

書包中左

e家先入

頭先又唔入

南韓追和

明明我已奮力無間 天天上路 我不死也為活得好

Goalllllllll 加時fg已中

我諗左呢度嘅ky

包包

韓狗追和

包爺 主可入多球？

買無入球好過啦

泡狗

3:1

泡狗完蛋了

未買下一球.....

包爺 有無追數波

買完主 推唔到no goal

92蛇呢 想羊大錢

CASH out

搭船去拎點睇

今晚d角古古怪怪咁，儲下錢早d訓比較比

我代賭 過10000黎玩玩

打機未

又話返工冇得賭，騙局？

我了

有人打pubg嗎

過10000won比你，聽朝比番10000蚊我，多謝

今晚召喚德乙盧！

想食
呢排有冇玩個市

個碗咩黎？

龍蝦湯
想飲

龍蝦湯？

最後80都冇啦

好鹹

是 上次賣哂

又濕，成tan水

垃圾

好似你d水咁

個薯餅可以另上

食左招財福堡 😬
今晚想贏錢 ok?

擼管擼太多

大辣易到

yoyoyo

波琴9.5

咁夜 不了

收左工啦

okkk
是贏果D比我的意思 我退返本金比你

nice

po飛啦

又係男突 呵呵

Ok buyed

女凹，嘿嘿

傻仔 梗係買德2啦

想g

先派才說

真

輸哂

派哂比你

挽5挽？岩岩飲完野

pmed

冇人買讓球

你說我買

篩圍E

超級3串4

吃雞gogo

我好雷 女人打機係廢啲

快啲啦BB 好掛住你

M240係9

Sor小妹碎左

迷m>>>迷盧

仲邊有人迷盧
利申 迷夢

我迷路

我愛平胸gakki

睇錯左kaki😂

Kelvin

米自嘲

你吃撚到咩

自嘲完等你冇得笑

辣到sleep 5刀

外地再落多少少就好啲

落多少少唔係收少啲咩

南特又一球到尾？

查多魯

有冇波琴

跌穿初盤果水位就好了

波琴9.5
南凸

365升左0.1

Same load

如若肯落飛多一點 不憂假波重現

要然了

叫我?

Goalllll
小妹0:1

歐塞爾 goallllll

南凸瞬間爆炸

全世界波琴角大

22222

333333

10.5s好吸引

南特即w

Goal！客⋯

再goal!

0-3

3分鐘3c

邊隊？

歐塞爾

😂唔洗叫啦

馬會做乜柒

狗會即場輸到著草呀
買唔到嘅

操盤手訓著咗

馬會壞左？

瞓咗就咪停止受注啦 屌佢

馬會傻撚咗

你地睇係咪仲係0:1? hold住左但又冇灰色

波琴-1

圖老g 入一個

-1
波琴

你有買大？

55

你識啲嘢

狂買第二球客入
買到佢批准

成個server down ...

尼妹tk 爆我頭...

一陣陰左你變客5就pk了

射射下走左去我面前 停唔切顏射左你

其他波買唔買到

比甲想要華雷根大

痴鳩線波3:3

讓和死灰復燃🔥

終於有即場......

波琴都燃下好嘛

客盤

呢個gchi

仲有揸那嘅.....不過主屌到傻

南特直紅

今日有心機屌球

客

11c南特

秒1:0

買廢隊預咗

贏就入4強 其他對手唔強

我都買左130蚊 當捐錢

閒日多閪波 波琴準備半大全細

快手啦

屌你波琴入返粒啦

比人射死

波琴個場是但入多球啦

辛凸盤

柏林盤

紐綸盤

半2全2 屌你德乙 已經唔只一次

唉

屌你南特假到

閒日要細注啲

治達
斯肯斯

德乙盧轉睇法？

屌波巴打唔簡單

嘩今晚咁難賭
紐倫堡

8成控球..

前日10中8

但係0-0

但係8成控球喎

8成控球好似當1:0？

當0:1

姐係贏緊？

對家贏緊

8成控球都冇得入當對家贏啦

馬賽9.5b?

又針

仲差恩公

屌波巴打求你

兩場下盤贏番

我的40 40

尼卡沙有無手足gchi

小妹支持你

走早上堂食早餐算

手足又羊到唔洗返學

尖大波琴又中

米jer la

場場開對家jumped

波琴基爾紐倫堡馬體會

勁，成日咁夜出都跟不到！
基以咁靚冇人要

真心佩服

你夠jer 92 啦

你都叫禾5好jer

skip晒德乙，買左南特9.5s mc 10.5s 塞圖 10.5s

好彩戒左買基爾隊西波

全對家

得返廿蚊點捱

冇follow up以為除消

墨飯唔買大不如唔好買

3x1

好彩10000盾都冇比你

想

墨-2

一埸一期，係咪低能架

7.幾倍 贏左分D比你呀嗎

收按金收到手軟

7倍你中一埸就三期了

中多幾場就末期

佢呢D人 5知醜😂

尼卡沙

屌你日一球就唔日？

2.5b jumped

上次你個4場。。。

唉休息幾日先

墨城10.5
Ajax 10.5
皇馬 11.5
04 8.5
芥辣賣哂 9.5
卡利
國米
祖雲 9.5
波琴9.5

你夠撚膽講多次

4場 5 條 中一條

又中

中=正手 5中=反手

仲有無

講緊乜

我地已經知道了

俾我入group未

做左書包同slave

報左驚啦

@牙鼻

你大獲啦

角神

5g未訓醒

紅q又已讀不回我

主入返球ok?

覆左啦

佢大sir黎[black]燈果邊[/black]

屌你老母快啲整多球黎

十一點主

馬刺贏波未

樓G熟唔熟虛擬貨幣？
或者有冇人熟

想知d 咩？

有奴隸支持

姐係唔買穩陣啲

操你媽的墨西哥

奧沙卡+1

熟, 除非唔熟

帕丘卡大

咁tg問你 ok?

客盤 再唔中真係要休息一排

屌你老母 依個世界真係咪咁多on9
做網上龐氏騙局都可以昆咁多人錢
仲要周圍送野俾人
我返份牛工就做到on99

係乜人都可以發行 但無人識 無人想要既話 呢樣野係毫無價值

跟咗 仲未入

入球大已一心

佢用佢做龐氏騙局的平台發行
跟往叫入面d人認購
又話連左唔知邊春到的幾百間鋪
咁咪姐係用一個騙局去做一個更大的騙局

係咪回報率好柒高 講到好易返本個d?

對左，利申燈

係呀 純粹用altcoin代替左以前既所謂保健產品姐 叫你朋友小心d喇

隻幣話咩目標十美金
但佢個平台做埋d龐氏騙局
都唔明點解咁多人信
發現依個世界做咁on9的仆街野都可以好有錢
怪唔得 b gor都不停重生

屌 但咁的人都可以好有錢
本身個平台已經係果d俾幾千入會
之後每個有分錢 但又會見佢地不斷分享招人
玩下線冇產品已經夠仆街了
依家仲玩埋altcoin
依d仆街幾時死

因為佢地真係會分錢 搞到好多人會中伏
好多人都知係呃人 但如果佢地比d所謂好朋友叫佢地試下之後 發現原來真係會分到錢 好似唔係呃人bo 咁d人就越入越多
其實都只係因為貪心

捉到d人想不勞而獲賺大錢既心理
btw 傳銷喺香港好似犯法 (利申 唔熟法律

原來曼成又單邊10

有一日再冇下線入會
就冇錢分 後面入會/後期大手投資的就仆街
依d人仲衰撚過b gor
同倫敦狗一樣賤

有一班自認聰明既又知遊戲玩法既人會話
咁我早入會咪賺硬 但你點知個莊幾時會走佬

咁都係d人唔睇歷史，10年前亮xx果d傳銷都已經係咁，今時今日都仲有人信，咪又係D著西裝既同包係度呃同包

音樂椅遊戲 幾好玩

依家已經唔洗 完全上網fb line就呃人
連產品都唔洗做 做個網站平台出黎就得
屌 俾2700台幣 可以每月有13%回饋收入
咁好搵 仲洗做
跟住p圖仲離譜 post自己有1500個btc

一球都冇 閪波

掛住你了

你考核我未 我想入末期

馬會咪又係呃緊人, 咪又係咁多人買

关你能事

華雷根大都gel 臭咸+1狗會cashed

好彩朝早忍到手 唔係針多十次都唔掂

夢神下盤又準備中了

繼續德2

還看德2夢

今晚真心堅系認真認真度

投資野

同路

當日我問流浮，點解你咁多X
我問佢你8+1買ga？
佢答: 我全部認真度